一句講晒讀書有用定無用

我覺得無

睇你讀咩科

咩叫有用

一定有
讀咩都有用

專科有用
其他不提也罷

岩

一句講唔哂，完

Did Adolf Hitler have a bachelor degree?

He is a goddamn artist you do nazi see that?

Autocorrect

張沙紙有用

無用，所以千其唔好讀，記得千其唔好讀呀

你係勁讀唔讀書都勁
你係廢讀書可以令起唔洗靠勞力

利伸 垃圾

睇咩人讀先啱

what 7 u say

Well What did jew expect

講真。讀得多書點都會醒少少
你話公開試差同大學碩士畢業既人諗野有冇分別？分析能力有冇分別？ 實有

但去到個人責任感果類先關性格事。唔關學歷事

識人好過識字
但識人同時又有學識好有幫助
有學識但唔識人都係廢jer一條

澳洲讀完會計返黎60000一個月，你話有無用？

點先叫有用
錢?知識?

睇你讀咩科，你將來想做咩。
不過有巴打都講得好啱，有讀過書嘅人思維一定比冇讀嘅好。理論上你同teammate 一齊完成project，學到點同人溝通、合作，或者指揮、決策，學到點樣解決問題。
咁當然實際如果你唔係咁勤力去讀嘅話，不如出黎工作累積下人生經驗好過

讀萬卷書 不如食萬寶路。。。